[問價] 30k包大陸妹算唔算overpriced

點幫個女人做valuation

貼張圖睇下先

屌你老母乜資料都冇 點撚討論呀

認真討論

160 C波 有啲似黃碎魚

23歲

有咩性人之處

並用架

不了

*共用

平啲囉

包個香港人妻要成 6,7萬

大6g不了

一個月？

香港女人好貴 40萬都敢開

係呀～

係內地講緊可能3k已經比人玩過, 樓主出30k

煤氣好似種金公司
年年十送一
股數多到
現在息率得二厘
豪冇吸收

玩mk妹好過

當你每日一q 黎m七日 實際屌得23q 30000/23～1304/q

咁就要睇下咩質素喇 起碼model咁樣嘅酒店女先叫物有所值

不如Hg
好處：無手尾、次次有新鮮感
壞處：質素難控制（對我黎講係好處，因為次次唔同人）

圖呢？

Relative valuation黎講，佢個西靚過$1300 hg好多

No HG

唔溝女

樓豬有愛滋病

吊妳

無圖點估價

驚生理出事好過

認真貼張圖睇下先討論

係唔係處

無相點報價比你

唔係

但係長包要計埋折讓喎

鬆咪換第二條女

條女同俾幾條仔包緊

講左成2頁都無相就知樓主吹水啦
你地成班柒頭又會真心應佢同佢玩埋一份

我都驚

如果包港女上黎我到住穩陣啲

但港女太貴 未玩得起

妳都on9 唔好阻住討論啦傻西

識玩，鳩遊列國

有朋友介紹我去日本包一兩個月

話好平

屌你老母 打格又好咩都好 死張圖出黎先講啦

收撚聲啦死傻西 妳邊位

冇圖報唔到價喎 就好似指原莉乃同白石麻衣個樣都差唔多

3皮野包香港學生妹都得啦

多水加500

一星期邊一日係你 ?

大學囡囡仲平

邊到有30k

上次有隻大學G offer 50k

包月

咩價位先

緊係問比盡巴打

More資料please

原來水魚嚟

咁我緊係冇彩佢

你係咪同我包緊同一條 係銅鑼灣識

50k 渣ga

你地邊度搵呢D月包G?

得C 要30k
你話G 都好d

On9

俾盡兩皮，都俾多佢添啦！
同我做我收返佢錢就爭唔多

樓主講個條女我好似識 係咪做美容

咁堅 係

no photo discuss what 7

學到

圖呢

圖都無張問price ?

我地純data science 冇圖

你老母俾我屌到啪啪聲

條女係咪有養貓

咁你出相啦

1177重倉

算 樓主老母叫價30k 一定overpaid

咪試一個月先囉，橫掂樓主大把錢

此帖已完

呢三個我要曬

試一個星期先

on9，玩女人都要包，真心傻仔，梗係要新鮮感啦😌

如果係大把錢就包港女啦

同一個人嚟

屌你殺價都唔識點炒股做價值投資呀

我好少買股票 唔識呢啲

lm

唔撚理啦，照屌，屌埋佢個妹

咁你算好彩喎咁都扑撚中1177

包養示意圖

呢個3萬比得過，唔係傳統大陸妹整容樣

8k已經夠 係啲2-3線城市依個價食緊女神了

我屋企做呢行

邱璐璠？

呢個幾錢？

仲有邊隻，過啲料嚟聽吓啦

2，3線城市點搵先係重點

不過可能ps裝甲，利伸唔識佢

3萬實夠

係唔係呀

幾大眼喎想射鳩佢眼

估，大陸大把呢啲咁上下樣

咁我會揀呢個，應該好屌d

俾人屌過一萬次

我第一萬零一次

你地排隊

你唔用30K包佢, 佢邊有錢養仔呀

起啲大學門口係架車頂到放支野飲

拎包月同hg比實在太膚淺，包月有女朋友feel，又可以拍下拖，hg屌完會好空虛的。

咦，師兄，識玩喎

樓主包我ok?

Ching所言甚是

樓豬有愛滋

呢到真係多有錢人

YouTube睇過 真架咩

上面圖果個3萬夠唔夠呀
買個手袋都唔夠

識貨，每次叫條女着唔同情趣衫

樓上好能正

包下啲人學生都唔錯

I’m ok

咪撚做壞個市la Diu...

三萬蚊係點計出黎

正常比10,000人仔零用錢
隔個禮拜送幾千蚊禮物 電話銀包手袋頸鏈之類
加加埋埋洗30,000人仔就差唔多

如果直接比30,000就不了

有d似劉亦菲

3k

160 cm

空虛 早幾頁d人叫樓主正經溝女

媾到咁既質素既女先得嫁

你比30k我，成個比咗你點話

真人有冇咁撚正呀

去骨場搵

包個港女mk妹都得啦

包1個月5皮 咁仲讀乜大學 有個身咪得囉 唔通要佢邊屌邊背唐詩三百首咩

屌個學位

讀大學塊嘢香啲

去你度住定租屋俾佢?

圖都冇張，點討點論

正正經經搵個sp啦

好想包

睇你一個月啪幾多次同埋正唔正囉

ching咁富貴

問過，一萬就夠

屌不如包養埋我

係富貴就包左港女la

我樣衰

大學生做雞個opportunity cost高啲
同埋讀得大學大部分都係中產
所以收貴啲

係囉 如果唔洗錢我食到 我點會比錢包